點知有冇精神病？

無啦啦覺得自己有精神病去睇醫生
有病感覺都覺自己冇病